{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 태블리풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。泰安のタブレットプールビラです。 タブレットプールビラは自然景観とモダンな便益施設を組み合わせた完璧な休暇場所です。 各客室は海の眺めとモダンな便益施設で快適さを提供し、室内プールとバーベキュー施設で様々な活動を楽しむことができます。 最高の休暇体験を希望する方に適した選択です。 チェックイン時間はご利用当日15:00~20:00までです。 20時以降ペンションに到着する場合、予めご連絡ください。事前連絡がない場合は入室制限を受けることがあります。 チェックアウトは最終日の午前11時までです。 次の利用者のために退室時間を遵守してください。 入室日は予約当日の午後3時で、退室は翌日の午前11時までです。 バーベキュー電気グリルの利用時間は午後9時までです。 個人が持参した電気製品の使用は禁止され、グリルの利用料金は費用として請求されます。 プールは、0歳以上のお子様は救命胴衣の下のチューブを装着した後、保護者の入会の下で入手してください。 ダイビングは禁止されており、手すりや窓枠に登ることも禁止されています。 滑り注意および安全事故に対してすべての責任を負いません。 ペットの入室は禁止されており、入室時に違約金とともに退室措置となる場合があります。 バーベキュー場ではなく、室内で臭いの激しい肉、海鮮、魚、チョングクチャン、ガンギエイ料理などは禁止され、これらの品目のホールド費用も請求されます。 清浄地域なので蚊や虫が多いかもしれませんが、防疫は気にしていますが、蚊や虫による払い戻しや退室の理由にはなりません。 この点を熟知した上で予約を進めてください。 ペンション内部と外部施設および寝具類などの破損や汚染、染色薬の色移りの際にはすべての費用を請求しますのでご了承ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "タブレットプールビラはどのような場所ですか？",
            "answer": "タブレットプールビラは自然景観とモダンな便益施設を組み合わせた完璧な休暇場所です。"
        },
        {
            "question": "タブレットプールビラの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "タブレットプールビラの各客室は海の眺めとモダンな便益施設で快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "タブレットプールビラでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "タブレットプールビラでは室内プールとバーベキュー施設で様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間はご利用当日15:00~20:00までです。チェックアウトは最終日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルの利用時間は午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールは、0歳以上のお子様は救命胴衣の下のチューブを装着した後、保護者の入会の下で入手してください。ダイビングは禁止されており、手すりや窓枠に登ることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されており、入室時に違約金とともに退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "タブレットプールビラはどのような料理が禁止されていますか？",
            "answer": "タブレットプールビラでは室内で臭いの激しい肉、海鮮、魚、チョングクチャン、ガンギエイ料理などは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "タブレットプールビラの周辺に虫や蚊は多いですか？",
            "answer": "タブレットプールビラは清浄地域なので蚊や虫が多いかもしれませんが、防疫は気にしていますが、蚊や虫による払い戻しや退室の理由にはなりません。"
        },
        {
            "question": "タブレットプールビラの利用に際して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンション内部と外部施設および寝具類などの破損や汚染、染色薬の色移りの際にはすべての費用を請求しますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 554
    }
}